[求救]係屋企搵返部gameboy color，但壞制

頭先執屋搵到以前細個成日玩嘅gameboy color

一開返個下"叮～"真係好撚懷念
係我好興奮咁禁Marioland玩個陣 比我發現ab制 select同start制係完全唔work
想問下邊到有得整返個幾粒制

吹下餅帶先啦

吹左啦

深水埗散貨場收銀位隔離果間?但唔知幾錢
上網二手一部都係百幾蚊,太貴就唔好整了

Thanks巴打 我搵日去問下

拆開部機佢，抹下底板個start同select位，實work返

細個成日都係咁 都唔知有咩用 不過媽咪叫我唔好咁 因為會吹到入面有水氣
同埋冇電嗰時會開咗個蓋碌吓舊電或者拎出黎再擺入去 又好似會有番電咁

我聽朝試下 thanks巴打

吹走啲塵掛
入帶前一定要吹一吹

送比我

算把啦